MSI GS75

抵唔抵？平過 9se 2060

一野減咁多嘅

拉高價來減姐
都係18375
其實都係3000